迪，沒有中國人

我喜歡你好

你想做七個什麼？

如果你想要1on1，你來吧

我打架，你，你知道嗎？

我的力量強大

KO你，你是婊子的太陽